巴塞更衣室正式重組！美斯盟友全被清洗...

西班牙《阿斯報》在最新的報導中指出，維達爾（Arturo Vidal）和蘇亞雷斯（Luis Suarez）的離開（尤其是後者），讓美斯（Lionel Messi）失去了更衣室的兩大「保鏢」，這也意味著巴塞更衣室需要重組了。

蘇亞雷斯在巴塞6年，美斯和他建立了深厚的友誼。兩人場上是搭檔，場下是鄰居，兩家人也經常一起聚會和遊玩，可謂親密無間。美斯和蘇亞雷斯以及尼馬關係都很好，但尼馬後來選擇了離開，不過巴西人也經常回巴塞隆拿看望好友。

維達爾2018年加盟巴塞，他也很快成為了美斯的忠實粉絲。在美洲盃的賽場上，他們曾激烈戰鬥，但在巴塞，他們成為了很好的朋友。在維達爾確定要離開巴塞後，美斯和蘇亞雷斯都在社交網站上送別智利中場。

巴塞認為更衣室要想革新，那送走蘇亞雷斯就是關鍵性的。他們認為巴塞更衣室要想有好的運轉，那打破美斯和蘇亞雷斯的關係就是十分關鍵的，蘇亞雷斯在巴塞影響太大了。在美斯申請離隊的日子裡，只有維達爾和蘇亞雷斯站出來公開支持美斯，但現在他們都被送走了。

《阿斯報》透露，新賽季比基（Gerard Pique）將發揮重要作用，他現在和年輕球員走得很近，而且也和高文（Ronald Koeman）聯手，要讓球隊獲得凝聚力。至於美斯，新賽季會是什麼樣的處境還不得而知。

會唔會俾人往死理打

真係估唔到美斯會同巴反面

Bigay 布c基c唔撚走

將美洲盃對手全部清晒

驚鬼咩
等多大半年都走得
咪慢慢清洗

最垃圾唔洗走

好撚野

邊有反面
咪又係死死地氣番多年工

重組但唔買人？

影帝羅白繼續留

比我係美G就唔L忍啦

搞咁多野做乜
高價賣美斯比曼城 用筆錢重組好過啦

過多半年朗奴高文仲係唔係到都成問題

靠碧基帶波咁搞笑

來季以布斯基斯為重心重建

等比人炒多場再清埋美斯

攞冠軍果個返左黎

可以估到 美斯真係走之後 會好似雲加咁
永遠懷念

古天奴或成大贏家

真係唔明點解死都唔俾美欺走

收視/商業價值

但係下年都走硬
賣一賣就差唔多2億個價值仲高啦

得2個撐美欺離隊

西甲唔肯比美斯走，佢走埋西甲就冇人睇

冇左牙朗再冇埋美欺

Roberto 好差咩？
前兩年見佢（右閘）d跑動好正

人地巴塞青訓 我真係笑而不語

美斯朋友隊解散
巴塞仲有咩好睇

係咪要變荷蘭隊

一年啫，出年都走啦

其實想知
真正嘅美斯／巴塞球迷想唔想佢走

你係球會贊助商,簽合約一定會寫美斯代言啦,佢走左賠錢2億未必夠

影帝big基加泰人唔駛走
明明佢地踢得仲廢

走去清走d南美幫

下年選主席 依家呢個一選唔到 高文就會被炒 d候選人講明做到就炒佢

西甲只係話個違約金仍然有效，巴塞肯放人既話美斯點會走唔到

呢隊野真係要靠Xavi返來救，無人能夠救除左Xavi

堂堂球玉搞到咁

球神要踼到退休

巴狗都幾弱智 又要夾硬留低美斯 又要削弱佢
佢都係得返一年約姐 搞咁多做咩
你賣走美斯咁咪咩勢力都冇哂囉

真正巴塞迷會想佢地連美斯一齊走
唔想果堆只係美斯迷

就快疴唔出屎都係關人地事

阿斯報同文匯大公差不多level
巴個board不嬲難搞
寧願攬炒都唔放人

唔係應該
美斯迷>想美斯好>想佢走
咁咩

疤狗真大清洗

美斯走與唔走巴塞都接受到 如果美斯真係走，都有古天同埋有budget繼續組荷蘭幫

但係美斯走一定要有轉會費
廣告/贊助合約有美斯同無美斯肯定差好遠
要填返筆數

係咩
美斯既存在真係bigger than the club，望落又好似無毒瘤行為，應該想佢踢到退休掛

你確定真係有budget咩 一個人都未買到喎
收返美斯2-3億都夠重組啦